有冇人知韓國邊個醫生出名雙眼皮做得好？

上網搵好多打手 求介紹真正雙眼皮名醫

韓國瑜

外國人係韓國做，出事冇保障，
見過有啲醫生術前講話做自然款，
但最後出嚟係歐式大雙，
點個客返大陸消腫就冇事
最後返韓國嘈都冇用
當然唔知係咪國籍問題俾人玩啦

其實小整型台灣都已經好好。。

利申，做過當地診所翻譯

單眼皮唔靚咩？

你整幾多容都喺咁柒，放棄啦，嘥錢

柒

認真想知 搵咗好耐都唔知邊個真係好，有冇人知

有 韓星都係個度搞，價錢貴 有專人跟進

Details ching

但係韓國好似感覺專業啲

利申 想做全切自然款 但係唔知邊到好